十萬蚊個月...（這些機會）

有時見到啲街頭訪問，訪問着個鬼佬

「你覺得香港點啊？」（英文）

「香港係個好地方......」（英文）

睇到咁樣，心諗

「屌你，你嚟到香港搵10萬蚊個月，係人都話香港係個好地方啦！」

笑

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets